港共高官 魔警得罪全球軍士 權力強國 美國

佢地同家人而家同將來都會俾死更難受。

佢地下場會同拉登 ISIS一樣

推俾mon po 狗睇拉

當年Nazi嘅罪行 過左三四十年甚至到你成九十歲都會判死刑 你地唔會走得到 跟足一世架

戰機都冇架嘅魔警 幾架F22已經可以將警總 狗宿 狗校秒炸

大陸軍機根本唔夠秋 大陸只會當魔警condom 保都保天安門先